[I/A] King’s Raid #98 日服亞服歡迎你

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：麻煩出Game再入Game睇下自己揀咗咩Ser，目前只有日服先會有得刷廿抽

Q：點樣拎廿抽？
A：打完頭三關教學任務，去右上角信箱拎石同十抽卷

Q：抽邊個Pool好？點解？
A：首推刺客Pool及戰士Pool
因為每隻英都會有個人專用嘅
UW = Unique Weapon
UT = Unique Treasure
兩樣係唔同嘅裝備，裝嘅位置唔一樣，可以同時使用，將隻英發揮到最大嘅效果
因為有52隻英，咁就唔一一貼上嚟

全英雄Skill、UT、UW、Artifact整合英文版：

全英雄Skill、UW整合殘體中文版：(非最新版本，所以麻煩連埋第一頁全攻略嚟睇)

全英雄UT殘體中文版：(如果唔知佢講啲英係邊隻去上面全人物圖鑑對/直接問)

刺客Pool原因：
入面有幾把unique weapon(uw) 同unique treasure(ut)都比較勁
不過最重要係有愛>一切，抽其他pool都得

戰士Pool原因：
因為每個帳一定會送Kasel(即男豬)UW
所以如果廿抽刷戰士池，中埋佢嘅UT PVP將會勁到仆街，推圖同Raid都唔係問題

Q：抽到咩先開局？
A:如果你係跟大圍抽刺客Pool的話
抽中Mirianne既UW/UT，Roi既UW/UT，Epis既UW/UT，都推介大家開局
同埋建議係UT>UW，因為UW 15日會送自選劵，但UT暫時係無劵可以自選，最多隨機
但52隻英幾時先會中到你想要嗰隻...
如果巴絲唔肯定開局與否請上嚟問我哋
都係嗰句，有愛就好

Q：如何刪帳重刷？
A：1：撳左上角個頭像
2：Others
3：Leave
4：之後打句【I agree to delete my account】就搞掂

謹記
將方法將會刪除帳號內資料
所以真係棄先好打

最後希望大家刷到好開局

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？

Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

再黎

新po留名

終於升到男豬61lv
想比t6 龍裝卷佢用 應該用邊隻龍
仲有套裝應該點配options

lm

廢薯留名

巴打快d殺左一王俾我打二王

日服做錯事想重練, 有無巴打add 到人, 本身已喺會

留名

歡迎 媽蛋 巴/絲打 加入3會
麻煩睇一睇公會公告同埋POST第一頁有全攻略

我岩岩都申左

音乃巴已邀

做錯咩事要砍掉重練

好想打公會王 隻手好痕呀

歡迎 毒撚住豪宅 巴/絲打 加入3會
麻煩睇一睇公會公告同埋POST第一頁有全攻略

用錯卷拎錯龍裝丫
難得揀屬既拎錯左
反正都係玩得幾日, 我諗依家新服都無咁快換到住

下星期開足兩次你打

可能揀錯專, 我試過Demia但揀咗男弓

當個list長到68都仲未有人開多個公會

咁不如去亞服

要再刷過... 本身日服仲有多個刷左喺度先心思思重練
日服都多巴打玩丫

日服公會紀錄話我入左會 但係仲等緊批

男主龍裝

我得隻男豬

開心大發現 原來3個禮拜就有random ut

得2張卷殺唔死

我都想打二王

加油

睇黎我收漏左

s巴一陣幫我搞埋

矮人同jane 都有ut 冇uw..邊隻好用d?

Bu你阿麽

一物一魔
點比較

Jane ut聽講好屈機

麻煩哂巴打

申手番名

打唔到7-1 打唔到1-1hell 係咪只可以刷6hard
掛到部機熱一熱都未up lv

咩隊

1-8 帶面具試試
易過11

好 得2個面具

試下6-1hell?

1-8 hell好似係最好，無遠程

t6套裝揀比波妹都唔比epis

音乃巴我刷到7點掛LOH

好低傷

唔怪得你卡7-1

幫我掛埋

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
中咗EPIS隻鞋

放心

湯巴咁多時間不如幫我掛埋

人嚟

黑仔巴未夠1000場咩

中撚左roi ut不過我魔隊

唔係有咩class uw碎咩？
冇追post

點解你會知
因為過時覺得隻坦廢 秒死 所以揀咗俾2星盾

做咩個個都有得抽咁

頭先補多30抽
抽完想刪game

亞服大把卷留住等up先抽

I know that feel

KM重係卡緊6-1

終於做完7-9任

終於開哂製作位
差唔多可以養生

打到完時間俾人秒。。。。

想當年玩左半年多先開曬製作位

我其實掛夠1000場，係志在幫刷巴S巴掛隨機UT碎

你套裝揀比隻坦緊係啦

會唔會太快
記得當時唔諗住開點知手快快撳錯咗

而家一日打咁多fragment 開齊冇問題

分別咁大咩

謝謝音乃巴，我掛LOH先

有坦你起碼坦住畀DPS輸出
坦都無你DPS點硬食

冇錢開

random中luna uw

我都想要ut碎
非洲永久性居民上

好似有亂 我有放坦

有時間限制冇呢支歌仔唱

過左1:30老撚都秒柒你啦

係咪應該放隻男豬好過gau

好似無乜分別

抽錢大法啦

換完gladi棄驚？

日服?

似mod多啲

掛loh UT碎要幾多場

排4x咪低lor，好快就跌出100

岩岩課左個驗血專武箱
必中專/cw果個箱中廢老專

點解我以前會覺得toC60難

抽到rephy把專武，想問下值唔值得買黎做補？

買唔值，溝可以

卷換都可以

我卡足半年

用邊個好

中左弓手專

5星專其實ATK已經夠，第二粒有攻速有爆傷好啲

第2粒%唔高
我諗緊洗唔洗atk 9%個粒

放4日假

是但啦，粒真UT先有排你洗

正啦

Mod可以咁快換到gladi嫁咩

你個帳最後點？
$espa 有冇回你

今日抽唔到佢粒ut 順其自然算

有無日服巴打可以幫手過normal7-9

最後無啦啦又入得返
睇下佢有無覆先

抽咗幾抽

我都想過
唔夠dps

竟然仲有人會課呢D箱

點知可以改咩

打到夠時間差成百萬

開服2禮拜都冇就end game
我老了

真係覆咗

都係mini uw box抵玩d

要問m巴

Template

佢送多野先推到咁快 同你地邊有得比

好羡慕你哋

要DPS可邀我

要唔要試下開街場

ROI 男盾 女獸人 獸奶
岩岩見巴打話唔好換套裝俾坦先
所以T6金裝係咪換哂成套 黑龍俾ROI

有大佬carry
上面巴打咩id

10抽到

裝要俾Damage dealer 先, 其次先Tank/ Healer

ChiTaku
可以放隻獸奶/maria

asia 有冇bd

亞服兩日進度
Epis, Theo, Frey, Clause

T既次序應該點排？
Epis>Theo>Clause>Frey?

但呢邊好似單機咁 公會人全部講日文

等緊你,你offine

岩岩on左

咁你入咗日本人公會嘛

日本韓國都係講自己語言

今晚有無位刷bd

t5完隻蛋妹再買埋把專
wb都係打多30億

結冰無解

大佬單挑

街場打龍都唔知d人up 乜

癡撚線輸出

WB排名唔係流
係咪過左唔駛3星都OK

係,過到就得

新手入去當拎箱，點都滅團

咁就OK
掛機升下其他人先

亞服bd-1

傳說中wb第一名

新手試玩想問過完第一章Easy之後邊到拎/開張自選二星卷

normal

萬氏巴得唔得閑

今日個地城一定要物傷先打得入 ?

?

借隻kaulah黎用

好

等陣邀你

刺客係要物傷先打到

唔怪之得 爬文睇巴哈/個全攻略都見話Easy之後有自選 原來Normal打完至有

唔該巴打提醒，我改返先

-1

巴打而家個陣點

Pvp打左上去比人當狗咁撚

CR連EASY都炒

隻boss招技計hp%

做撚人嗰個咪得

打圖球女，飛刀，棺材，大奶
都算打得安定
至少夠打哂7章hard

比人等級壓制 對親都打到challenger 頭10

仲有冇位

有bizzar

今日開始掛loh

萬巴岩岩撞到你

被sm

返香港先慢慢玩 追到好辛苦

玩賓周算

你隊野同我一樣

發現你地PVP咁易撞既
日服係唔係得番連登仔玩

#

萬氏巴係咪覺得其實我易打好多

今日打極都係online
輸到傻左

Same

今日打親都係BRS你叫我點打

點解撞唔到你地

冇卷

比課長農分

有無巴打帶bd

疊埋心水唔打算

有冇人玩

有 我事前左

正又有嘢刷

luna

今晚11點

點樣store事前 第一次見到有

玩玩玩

第一頁咪有

好似入電話就OK

難民衝呀
BTW玩咩嫁

唔知，事前咗先

睇到了

我就係㩒咗入去之後無野㩒 定入咗去已經得 唔係問有無

cbt片

試多次，要打電話號碼

BTW 現在KR巴打一齊周圍搞人地D POST

20下單抽
我用緊sonia出jane比我

好 成功

搞搞震

單抽出UT，各議員請決議

個artifact有無用

Jane BB UT屈機喎
疊10層=-50%魔防

我用緊frey maria sonia 光法 換唔換jane翻黎好

第二隊先，唔急

全部都魔

都係個20抽中有無用

class uw就收埋佢啦

我都過唔到normal 7-9 打得一半

上面打PVP有用
下面公廁坦專，可以畀啲無專嘅坦用

我開始覺得隊野無咩力

無理由架
定你太低lv

美絲巴走佬定彈左

COM2US

有無諗過我呢個階段嘅人哪感受

maria有uw低dps過sonia

兩隻都唔係dps你理佢幾多dps做乜

咁可能係光法打唔夠多

一齊玩同一個ser？

bd-1

我懷疑公廁坦專仲勁過某啲英嘅專
例如clause

彈咗sor

其實係

坦要atk有冇幫助
黑龍4屬 1個西
vs
class專
3個西

屋企都未番到 日服未做任

仲有30分鐘

你個野壞左呀

大家水力好強,我追唔切POST
岩岩打到第5章發現 EPIS_+THEO 雙魔DPS根本過唔到, 宜家要升番RIO

玩緊doll order

利申 miri Maria clause照過

唔會過唔到
我都係全魔隊

我見D怪魔免完全打唔入, 你地係用LV/裝壓過?

跟任務走自然就過到

真係過唔到係你lv太低
你升隻rio都係卡關

大家已經接受咗rio呢個名

日服 心思思想抽10抽 有冇成功既例子

rio 好聽過 mk 啦

e字頭個隻新刺都好mk

失敗嘅例子有無興趣

成功例子可以上歐洲榜

過幾日放假玩哂啲驚先

見佢2倍好吸引

日服有冇人60bd
一齊棄

有無巴打帶70bd

被人用光法CARRY 緊60BD

日服終於上到叉撚廚

DOWN左黎玩
感覺動作唔夠流暢

勁

日服BD FULL?

恭喜萬巴

抽左4次十抽到
屎都無
建議不了

你開組

我carry唔到

60我應該帶到
只要你夠60lv

有無位

光法成支激光炮咁

比我做埋錢任開 咩ID

貓撚A

Cleo4

掛LOH個MACRO好慢
3粒鐘得20場

冇哂石下星期抽新英pool

可以較2倍速

無晒石仲唔課

已經4倍

課埋最後今次

日服會同時出新英?

打未

差2條

全部服都係同步

邀左

首抽epis uw 正路係要玩魔隊
但之後抽到ezekiel uw phillop uw
ricardo ut.
係咪個天要我玩物隊
而家有張三星卷 我照玩魔隊 換jane返黎
定係換phillop好

有無bd 70團

未有專既roi真係

ezkill係魔架喎

新刺魔攻黎

自膠 咁係咪照玩魔先好啲

照玩魔
其他用唔著留係度

魔坦我又想等sonia

其實物攻你都係得隻廢老
所以都係玩返魔先好D

見到大家講全魔隊推唔到圖，睇番自己pvp隊

巴打我睇完第一頁先問

Cursed ruby flask有咩用
佢變左做otherworldly ruby flask又有咩用

究竟難民巴打們打算入侵邊隻

另外多謝湯巴連loh都幫我掛埋

變相送石only
冇特別

其實Jane好用定Sonia好用？
我3星卷可以換Jane..
Sonia就溝緊

12點後BD團召集

我依家玩緊地下城堡2，又幾好玩

想打id

有冇話送幾多石? 睇文字佢無講

揀一隻就得 有sonia jane都係收返埋先

未打過ID
未有SONIA未想刷住

咁我唔換Jane了
因為溝緊Sonia

溝得黎都一隊80lu

咁建唔建議換左jane用住先

Asia服定日服？

我宜家玩緊king's raid, 都幾好玩

咁點解唔用住clause先

萬氏巴我打到12點 多謝carry

萬氏巴會唔會帶bd

亞伏

我仲以為clause唔好用

可唔可以帶我打

咁仲差1位巴打
召喚一位巴打

原來係Fai哥你

萬巴邊個AC 我開場等你入?

等等

我叫時間巴
Fai哥

tommy巴係咪id

萬巴究竟幾多開

無ut 玩條撚

難民們好似想試依隻，但5星好似得0.8%西過UT

黑色巴一定已經齊UT

單開

萬巴3隻ac仲要玩埋日伏

入侵

我連打龍買公廁ut都懶

辛苦曬湯巴

少事啦湯巴咁叻有咩難到佢

你地講果隻我都事前左先

希望岩大家玩。到時又可以成班巴打一齊玩啦

雖然bd果邊有神運。仲課左幾舊

唔識玩落去
求各路大佬指教

s巴都辛苦啦。。幫我set acc

IOS 點引繼去 AN
想用電腦玩

fb

開快方法connect facebook

一陣試下先 一開始用game center

成日打錯字

國際像棋

係咪無AUTO

1點先玩得

連你都笑鳩我

男豬UW+UT

係

睇黎依到冇人識玩男主

神運刷，嗰隻唔課追唔到無心機玩

S巴係時候教學

你開場
bizzar1999

求教
細佬黎學嘢

男主唔係問題
點解隻補咁低lv

致親愛的萬巴、胖巴:
由於身心感到疲倦，
本人先行就寢，
如遇小弟彈game 請不用等小弟。

祝
出靚裝
巴打
時間巴上

閱

有無人打id-1 TommySS

笑死

升咗隻男盾

其實裝左落光法個舊野有咩用 我用手提睇第一頁唔係太搵到 sorry

推1推

-1-1

打住等吧啦

7hell討伐好和味但係打得都係唔多穩陣
黑起上黎jane俾隻野第1下就打入棺材

唔該晒湯巴 我見紫色以為有咩特別

一星期都冇已經打hell 依家隻game真係好速食

佢課咁多打到好正常

萬巴 貓巴 我訓先喇
有2千體同百5格左右
full左就自己退啦 感謝

亞服冰龍長期-1 有意入TommySS場

free抽中左roi ut

死開啦歐洲人

駛唔駛教你玩roi

癡撚線 7hell

你抽埋把專再講

升埋5星再講

棄埋驚再講

完啦？

完啦
有冇其他人打

我去玩下隻國際象棋

仆街又推遲咗

4個鐘後再講

出閃以為出UT屌

等15日換

不是我的

是你的

時間巴 彈左

你彈左?

入bd個陣卡左 依加入返game見到時間巴off左

見到日服個攻略網有一part寫教人點樣效率課金，跟住見到佢話課完個人物選擇卷 7日內可以買埋戈個人物既ut, 點知買完人物選擇卷後見唔到有ut卷買，係咪中左伏

好係係uw?

你推下圖就見到架啦

btw係uw

咁應該係我 彈左 有無得加返我

係uw

如果佢寫UT咁真係伏喎

你去好友搵佢個名睇下入唔入到

我見到佢係off左

入我場
bizzar

係我彈左 好彩仲未瞓

想請教下吸血鬼超越該如何選擇
是不是不同隊都有不一定的點法的
如果我應該有段時間都係jane 刀妹 充電波波妹 吸血鬼
吸血鬼是不是T1 攻擊，T2 全體攻buff/ 雙刃劍？

除左坦我諗其他乜人都係t1 atk
t2睇你做dps定sup
dps就玻璃大炮

謝謝

見湯丸抽又跟
用哂5張10抽卷出
2 class uw
Roi uw
女僕 uw
spring water
Cat Statue

隔左個半月今次終於係正身

屌呢條友咁夜仲打緊 終於贏

萬巴我不打了 thx

竟然係我贏

清倉清到眼都花埋

做咩無UP先抽刺池

100%

成班人都唔使瞓

7-12 HELL

不了

NA呢邊仲係有UP

岩岩中埋Roi ut 終於有 物Dps用

要唔要幫你過

入冊啦

但係我坦唔住又補唔起

發生咩事
中多把ezekill (碎第三把）
同第2把Roi uw Reina ut

你開場,放低個名

多謝巴打帶

入黎試下先

5-10 easy 有隻野有魔防護盾? 魔隊打唔到 係咪要入1隻物攻破佢

唔需要

加多把tanya uw
5張10抽卷 23000 ruby用哂
新英byebye
跟湯丸抽得天下

多謝巴打

新人上路之慢慢禁主線自動打禁到唔知幾時先開始打唔到

客咩氣 你又有3粒花花石拎

係因為DPS唔夠 比佢開左罩先?

打左10分鐘 比隻弓頂住

初初覺得隻驚好似好復雜
而家終於有d明
D英無專無寶就成舊垃圾咁
專就等如基本，寶就等如命
有寶有希望，無寶唔洗望

睇開D啦 1UW起手 冇再抽到過UW/UT
之前有人100抽0UWUT

玩得耐一定有專武

慢慢儲囉 養生game 成日都有活動

Sonia 裝 揀咩屬好?
爬過下文 HP就一定揀 仲有雙防 Dodge同Block 邊個好D THX

ID set HP Atk Spd Crit Crit dmg
T5左pvp用呢set可以1v4

ATk spd Crit Crit dmg都好萬用下 好多英岩用

喺咪冇可能喺哩個介面開始掛

係咪無咩用

波妹+theo+蛋妹
呢隊入邊個補好
主要bd70

你諗住solo?

Solo 有咩好

新手留名,想問下係唔係件裝入面有個角色icon係度果d係專武?

冰龍可以solo， 但係黑龍真係協比較好

ut都係有個icon

明白,咁其實抽刺客pool定劍士poil好
睇左新手說明有d混亂

睇下你想玩咩dps之後先去刷果個pool

明白
我都係跟新手說明刷下刺客pool先~

咪就係係依個畫面開始掛

歐洲G 50抽2UT

我想要龍弓專 新弓個ut 啲屬又柒

掛得少唔知, 唔該哂

其實如果真係刷太多次都無不妨直接開
隻驚只要你肯農，無嘢係無
專你可以刷1000場LOH，有4000UW碎，可以整咗4把自選UW
每個禮拜刷夠LOH點可以換200 UT碎，3個禮拜有1張隨機UT劵

唔緊要，唔該自巴就真，等我可以放埋係第一頁提提巴絲們

UT好難個屬一開波就靚

想問下有冇60黑龍打 新手想打裝

aisa定jp

JP

收到!!刷埋依次睇下先

有冇人打龍 好悶

最緊要唔好刷到無心機玩

日定亞服?

我隻roi未有咁高DPS carry

亞服

一定唔會啦,其實想玩好耐,一直開唔到美國itunes account,見有日服即刻down

有

冇裝唔夠隻T1光法撚

想打咩龍 我打咩龍都得

咁就好鳥
依隻對0課係佛系養生驚

岩哂我
0課玩家陣營

80BD啱唔啱
見你未ON

你今日入咗冊未

抽哂2萬石先得一舊ut

依句野係依個post聽左無數次 然後個個繼續課

有冇床位

ID: DezY

練巴成日出嚟抽水

唔好意思我雙開所以Full咗

小弟食飽屎無飯屙 唯有得閒彈出彈入

好嘅

唉屌你老尾
今日打10幾場pvp場場都有bau/leo
未撚贏過
準備鑽一升白金

玩返有無得諗

日服

諗下就得

巴打亞服填左表入會

巴打加隻BAU / LEO以暴易暴
利申:我用CASS 一時時打得贏

有2條鏈都唔撚掂

唔係批咗啦咩

2條唔掂4條

Scarlet/ Ricardo for the win

終於合到把roi專

SORRY 訓醒睇POST 見話填完表要講,所以講左先

唔緊要，下次開驚睇下先

威啦

ROI勁野

除褲巴啲五星專

見到咁多巴打日服玩roi真係倍感安慰

我想問佢S3幾時先會0CD 英文廢

crit果陣

都係要用自選換把專俾蛋妹先

Crit 0 cd，再回2藍
加埋ut就回3藍
再普攻兩野又可以s3多一次

一直都有UT 依家無限3技

真正永動機

行開啦歐洲人

睇黎Rio好快nerf

唔好呀

好奇問下

除褲巴5星多成點

巴打亞服有無床位 我最果隻得61

想幫你 但就出門口

NVM 我都扮緊工 等放假MODE

彈咗

等我一等 去個廁所先 有得打

如果有得用埋隻獸人就一定贏

湯丸巴幫我開booster farm錢唔該

收到，打7幾?

冇錢關姐，7-12都得。 活動10次錢關有幾多日？

7d

幫我開埋7日booster都得

你7-12用邊4隻打
我驚又好似PVP咁柒咗

好的

frey theo annette sonia

求其sonia theo咩都過到

我地試下用多隻輸出 打快D 就唔驚回唔到無敵

想問下日服打hell果個活動係邊一章hard hell關都ok?

是的

6-21 HARD 如果用PARTY解 算唔算過到QUEST?

順手問埋有冇巴/絲 幫過

算
日服既話可以幫到你

入左蜘蛛妹 換走光法 打CC條穩定好多 傷害都唔差

光法表示：

忍痛放低三星專光法
蜘蛛妹 S1 2 3 都有CC S3仲要唔洗CD
隻山城係咁 Up & Down

想借依度感謝除了褲巴同刷巴
除褲巴仲將Bau從T1升上T3，多謝你
Bau同貍貓真係MVP

仲使唔使幫

我已經放棄咗HELL

小事 唔洗咁客氣

湯巴即刻抽埋賀下啦

真係幾難打

謝謝除褲巴
我真係做唔出要用花花石係男人度

我抽親都係幫巴絲打開運
BTW等新英ALL IN

冇所謂 仲有好多料 又唔知升咩好

有無日伏bd

巴打我地個名

多料都要你肯用
等新英

以為同一個人，睇真啲 緣份呀

想要人幫 6-11 同 6-16 HARD
21岩岩過左

同埋CHALLENGE RAID 亞服有冇得訓住過

好的，你開咗房留ID畀我，我入

房有ID既咩 我人ID Harutyaa

就係你人ID

7-1-4幫唔幫到 我唔明點解上面d巴打會輕鬆過 我開始懷疑係gau嘅問題 輸岀低過波女

E同N可以，Hard開始要合力打

求CARRY

大巴係日服定亞服，亞服搵唔到你人嘅

除定褲等，點知等撚咗幾個禮拜都未撚出

日服求帶challenge raid 有t1 光法

亞服呀 我公會邀左你

紅豆巴
咪玩啦你E、N Solo都得

全部t1夠做？

湯丸巴可唔可以帶我訓住過CHALLENGE RAID, 想拎卷抽 我最高果隻得61

左上角個Buff仲有幾耐

SOLO 出得3隻打唔夠快

E、N可以

我都唔知 自己得隻光法打得郁

完全睇唔明 隻野點解會突然死左 明明一開頭係咁扣1

幾攻 我想知我隻epis低你地幾多

冇睇技？

要爆盾先打得佢入，佢出招動畫先煩，逼你睇

唔識英文啊屌你

sor我小學有教英文

轉日文

耳環未強

細個無錢讀書

你打到邊

巴打其實我唔係想串你我只係想提醒如果你冇睇技就要睇下，因為你之後打既每一隻boss都要熟佢d技，除非咩都唔駛做比人carry

廢老T3夠唔夠用

Sorry

其實唔係我黎

最好T5

其實我有睇 不過都唔會夠打 我岩岩玩左2日

我講緊唔知技果位巴打姐，你地既話我理得你

多謝湯丸巴
轉去亞服果然係明智既選擇

物攻隊極限

客咩氣

TREASURE 有冇得課?
又係抽?

物隊打WB1都入1%

屌你老母MK仔個TREASURE 真係PERFECT

或者LOH換200碎，換夠600有張隨機

以前物隊top50都得

練咗未

湯丸巴 果幾張卷 我抽到LAIAS UW 洗唔洗棄大奶轉用佢

以前無乜人玩嘛

新手一開始D體多到用唔哂
如果唔想再自己禁衝主線 想做其他野/去訓既時候
應唔應該開Auto repeat掛D自己打得到既最高經主線關由佢自動打

宜家都冇，以前未patch姐

龍女hater湯巴召喚

點解單抽可以中專
BTW我唔建議
目前你升Frey好、Kaulah好、Mediana好、Rephy好
都唔好升Laias，除非你對隻英好有愛
利申：已T5

仲諗緊有乜好練
ANYWAY,又要掛返LOH

收到

龍女返鄉下耕啦

咁佢係好J嘅，要怪就怪自己條J做咩咁唔生性

ch6咋 好廢 玩左4日

生咁靚學咩人出黎打架
係都去做雞接客

SCARLET 有TREASURE S3=9S STUN CC BAR

你睇下cass，做雞咪又要出黎打

Kaulah開頭玩覺得幾勁 但自從升左Mediana後 kaulah好耐冇出過場

我冇t5 kaulah所以比round2屌的說

毒奶同獸人唔係wb固定組合黎架咩

我獸人抽到ut都冇用過

TREASURE都未有過

TREASURE係乜黎？食得架？

巴打們

Scarlet 買唔買得過?法師又有邊隻比較好

有冇BD床位

又開始冇咩野做

Uw 2星上3星係斬手指唔再課嘅情況下點樣升先最好?現有資源可以有兩張自選同等多半個月係arena換多把

係咪合多把2星 100%抵啲定3把0星衝上去

做得龍女Hater緊係要有根有據
首先唔理新唔新英，以目前奶嚟計一共有九隻
Baudouin, Cassandra, Frey, Kaulah, Laias, Leo, May, Mediana, Rephy
唔計啲前期難攞嘅NPC英同劵換唔到嘅
原三嘅分別係Baudouin、Leo、Cassandra、Rephy、Laias
原二嘅得一隻Kaulah
一開波就有唔使用劵換嘅有Frey

原三依三隻：Baudouin、Leo、Cassandra係推圖上唔太適用，多數用於PVP，所以都唔太啱新手巴絲們用，所以Pass

咁即係話推圖用得嘅奶分係Frey、Kaulah、Rephy、Laias，一共四隻
為咗方便新手巴絲們理解我放埋圖會好啲，推薦度以五粒星為最高級別

Frey
推薦度：★★★★☆
原因：首先入手無難度，一開波就有

其次係無論你物攻、魔攻都適用，全體盾OP在於你推圖同打龍，所有打到後排嘅攻擊都可以靠依個坦保到，如果配合【Artifact】：Pocket Watch of Ancient Civilization
Every 10 sec, reduce all cooldowns by 1 sec and increase ATK Spd by 80 for 5 sec.
每10秒-1CD，到時全體盾幾乎可以無縫接軌，可以稱得上係毫無破綻

UT偏向魔攻，因為強化3技做10秒內目標受魔傷+20%
但個人認為唔影響佢嘅汎用性

總結：無論PVE、PVP、RAID都非常值得練嘅一隻奶，但去到大後期WB嘅時候，已經唔係追求全隊不死，而係追求最高輸出嘅時候就少咗人會落去，但前期升一隻包你用到中後期都無問題

Kaulah
推薦度：★★★★★

原因：係，我知係樣衰，強度係一時，樣係一世
但目前嚟講真係無奶可以取代到佢
要CC有CC，要持續補向有持續補，要加攻有加攻，要加攻速有加攻速
(目前唯一可以加攻速嘅奶，蛋妹都有，但蛋妹唔係奶，雖然蛋妹2技都會補血但定位唔同)

總結：長痛不如短痛，一早升咗佢好過你之後先要諗升唔升，諗諗下你就唔會想升，但如果你升咗佢你會快樂好多

Rephy
推薦度：★★★☆☆

原因：廢到V社要Buff完再Buff，Buff到依家變咗極好用嘅奶
首先推圖唔算依賴專武，因為佢專武效果比較適合係PVP度
其次3技-攻速對打推圖、PVP，到後期Challenge Raid都好有用
有埋UT 3技直頭可以回埋全體血，OPOP
2技主動技，消全體負面效果+魔防，係PVP好強

結論：PVP、Raid、後期Challenge Raid都好有用，但WB就一定唔會落，因為無增傷

Laias
推薦度：★☆☆☆☆

原因：係，我知係好J，但如果你唔想好似我咁T5咗先嚟後悔你就望望啲技能先
首先1技全體回血，無咩特別，我用獸人5秒瘋狂回血唔好?
其次2技單體盾Nerf過之後由2MP變成3MP，推圖的確係唔錯嘅，隻坦可以好坦
但如果遇著啲遠攻嘅，我用大奶全體盾唔怕後排被打唔好?
再嚟3技全體回魔，雖然有輸出，但講真奶嘅輸出除咗Mediana之外其他都係一笑置之
有埋UT都係打多兩個目標同回多啲魔，但唔影響佢3技要4MP依個致命傷
但如果係要回魔，我用兔奶被動就有得回魔唔好?
最後被動+全體魔隊，的確依個技係Raid好實用，因為BD落雷係魔攻，有佢唔太怕後排被秒
但兔奶Buff完2技都有魔防，而且CD只需要12秒，但可以持續20秒

結論：如果有得揀無人會用Laias落WB，因為無增傷，去到後期唔只係單單求不死，而係要谷爆啲增傷畀你嘅物/魔DPS，咁即係代表如果你練咗佢，你要再練多隻嘢嚟頂佢個位
但講真0課練一隻唔係難，只係要花啲時間，如果付出同收穫唔成正比，我不如將依啲資源拎去升其他英仲好，因為佢有嘅嘢其他英都有，但人哋有嘅嘢佢無
所以我望唔透點解要練佢，而且T數要求高，獸人T3已經接近完全體，大奶T3都係，當然T5會更好，即係簡單啲講你唔T5不如唔好練，但龍女你練到T5你就會發覺不如一早唔好練
但如果你真係好有愛嘅就練吧，一齊做苦主

200場Hell

打哂

【特別的Gear Awakening技巧】
片：

Source：

簡單啲講：
0上1 = 食0星 = 100%成功
1上2 = 食0星 = 50%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止
2上3 = 食0星 = 25%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止
3上4 = 食1星 = 25%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止
4上5 = 食2星X2 = 25% = 之後食1星 = 10%+16% = 如失敗就食0星食到成功為止

日服公會好似無郁過

會唔會太快

試緊JUMP隻驚

Scarlet For你打PVP
但已經Nerf到
你唔買，用溝會好啲

法師睇你想玩魔隊定物隊，你無睇錯我無講錯，有分的，雖然物理法得一隻

UT

除褲巴你到底課咗幾多

好詳細既分析

正皮係俾龍女HATER既

抵屌啦
利申：5星 Kaulah

一路打個心一路流緊血

多謝

岩岩加入最想就係睇呢D

廢薯淺見，希望幫到春袋巴

話說我記得兔仔係有增傷

見到啦 係3技滿就有

唔該美屍巴
3技滿書，改改先

S3

收到已改

你都咪話有諗過升兔仔打wb2

點解嗰時我唔溝咗佢先

人外特別勁

其實講左好多次日服短期內唔會收到好多人，再加上個list多過50條友（公會nax50人）認真唔明大家等緊咩，點解唔自己開多過

辛苦哂巴打

thx 巴打, 我都有睇頭POST不過想睇下有冇D安全D既方法 死就死啦

唔辛苦
最好睇返第一頁全攻略，我放咗落去

跪拜湯神(1/1)

100%就最安全，所以賭唔賭運就睇返你自己

黑仔巴
對唔住，講到龍女咁差

想問下亞服有無人想ＢＤ？

冇野 我有我玩姐
我唔會意見唔岩就罵交

咁就好鳥，我廢薯淺見希望你唔好介意

洋介巴刷完150場Hell鳥?

BTW你有冇用過刷巴AC打4王
我未試過 驚入去打得低
但我有廢老同Artifact 唔知頂唔頂到完埸

夜少少ok?

有無日服巴打可以帶刷60BD?

咩意思？

event 刷150埸hell 故事

我依家試試，你咁講一講我都淆淆哋

為咗5單抽嘅活動

我去睇下event先，任何hell都得？咁我刷7-4

兩把了, FAILED 等ARENA果把, 希望4把內上到

任何Hard Hell都得，我開咗七日當刷錢

N巴升咩

英雄所見樂瞳，正巧而家都係錢塔event我都開左

1-8 30秒一場就佢啦

湯巴 3會是咪有位
夠24小時鳥

EPIS
神之手呀 QUEST個10抽卷中左EPIS, 仲上到3星

Tower of Ordeals 第25關點過?

有鳥，申得

CC FOR THE WIN

試咗，淨係廢老會出事

未出CC 已經俾人一野秒一隻

申左 7日無得打gr

好痛苦

403%

咁就冇計
再升下角色先
起碼要頂到2粒mana出下cc

咁好難過 除非你有機會係開到鋪係一開場無比人秒唔係你點打都過唔到

泉巴ID係咪?

有冇日服BD

用Clause 一隻前排頂 可以嗎?

幾多隻頂唔係問題 坦唔坦得起先

Yes

可以
奶FREY
咁樣2MANA 就可以全體盾+clause 暈
之後dps就殺1隻
唔知你有咩角

歡迎 連登ching泉 巴/絲打 加入3會
麻煩睇一睇公會公告

玩到好撚燥啊 9萬攻都打唔隻7-1老虎 係咪癡撚線

我仲諗緊右上做咩狂彈中專

屌 FB活動中撚左男主UW

組隊打

1星專Get

roi 8萬幾攻過左

中左Mitra

唔該哂湯巴
玩左咁耐終於入到3會

得亞服有？

重有Jane/Theo/Luna/Rodina/Viska

但係我Clause 都係俾人秒殺
唔夠HP 同 P Def ? 請問要幾多到?

有無人話到我知我差d乜 換咗隻gau走入隻有utuw嘅男主係咪好d

驚你唔入啫，1把2星上5星

你魔隊入隻魔既sup 仲好

你試試

ｒａｎｄｏｍ ｕｗ券又中ｒｏｉ

我呢d報喜不報憂姐 平時炒車我唔講出黎咋

第二把樹妹專...........

一把theo (已合爆 )

想問下 陀錶升到幾星先夠用

仆你個街又係佢 係唔係想我棄驚

ARTIFACT中左 DRINKING HORN 個號角 好似幾勁咁

好似唔夠DPS

黑仔達人

做咩個個都有得抽

一換隻男豬 贏咗 我點解要up隻gau上t1

亞服黎架

打RAID

因為要打BD

raid？

唔明點解成日食咗一半

我分解左佢

FB讚全世界送隨機劵

中lakrak 係咪碎得

新手玩冇耐就有得抽
中Cassandra武
但抽返黎冇隻英亦好似冇咩用

留

點解我冇

中左新剌客專武,值唔值得入手新刺客

Ezekiel
係嘅話等Buff

男性獸人好難用得落手

屌我亞服都中左

PVP勁到仆街

係,OK收到

同埋中左FLUSS 專武,上圖鑑睇好似唔係好勁,無樣野S

畀啲機會佢

PVP勁，推圖Raid個啲就

我都有兩把fluss係手 等buff算

話時話我2星卷Pick左隻Kaulah
而家個陣=送既2星騎+Kaulah+一開始隻火法同隻補
打怪打得幾慢下 睇DPS都係靠隻火法打
唯有慢慢掛慢慢推

火法有愛先好用

呢隻GAME越樣衰越勁

咁新手喺冇其他DPS英用既情況下要逼住用嫁啦
第日就唔要

BTW咁呢D第日唔要既英洗唔洗都幫佢地升星

點解我日服無卷拎

第三把mitra專（前兩把已經碎咗n世）

唔係掛

男神你都碎
你唔碎可能已經2星專咗

你3星劵用咗未?
有無邊隻DPS合眼緣

不了，咁多人有，我盡可能都唔玩囝囝英

得亞服？

傻啦,上得佢既組基本上唔會係組隊打

仲未夠LOGIN日數拎3星卷
9唔搭8亂砌隊中
爬過少文文D人話3星卷好似推薦Jane/Maria
之後諗下我要完佢地返黎好似又係冇DMG咁

又垃圾

你依家差隻主DPS同SUP

同我一樣

中有普攻有機加攻同攻速果舊

日服無卷拎

緋巴入冊乎?

唔撚係掛

今日都係唔岩打KR

有我既風範

等新英算

我用緊賺錢大法 好似蝕緊錢咁

去到某個位之前都係蝕
所以要有本

中theo

賣緊t7裝

中男弓
碎得

幾勁喎好似

唔好碎

我都想碎

OLY?

打raid 同 wb好有用喎

成就由0開始
1500 萬本
all in
拎去賣
回返800萬多
繼續all in
600萬
之後我繼續儲錢

好似15左右開始會賺
我而家都去到29

重課係唔同啲

重課就課哂超越pack
下下都拎重課黎講就黎唔出聲

課長先要拎出黎講 無課長我地無驚玩

我儲多千幾萬應該開始賺

召集日服BD

4王即係果隻狂暴巨人
如果係佢，我用Rio 毒奶 山王 男坦
男坦用消buff遺物
同埋盡量唔用毒奶招奶柱

之前打大約100-140左右

而係好煩膠
用FGO黎講先係得果4單貨仔
咁都叫重課講俾FGO PO班人聽笑死人

頭先打咗場全AUTO140
以為穩打多場AUTO炒車得60

辛苦曬湯巴

好勁

你得閒上去開下劵，我地獄黑仔王唔開鳥

果隻王無我auto
同5王一樣要手控
毒奶招奶柱好大影響，5王都係，不過就係留奶柱夏盾

Brw，湯巴有無幫我開隨機

Golden Mask of Ancient King
Upon taking a hit, there is a 5% chance to gain invulnerability to all DMG for 3sec. Has a cooldown of 5 sec.

Burning Brazier of Elf
Upon attacking an enemy, there is a 10% chance to recover 1 MP.

呢2件有沒用?
第一件俾Tank, 第二件俾DPS ?

你開啦，我開隨機都係炒，唔炒既都係中重複雞肋

以為第一次AUTO無事，點知第二次出事
無，留畀你開

如果中毒奶就幫我賭左佢
毒好把專賭緊

你真係唔開
返嚟望下個帳都好呀

點解日服冇得拎
公平咩

我兩個禮拜無打過了

係咪未派咋

男豬專同妖精面具

衰過跌落渠

我都男主專

岩岩唔得閒問,想問下咁樣開得波?

uw+ut唔開等咩

咁得啦~gogogo

上面見到有巴打有刷錢大法 係點玩法

第一頁全攻略Crit+F【賺錢大法】

都話撚咗無人睇

我有睇

想問下EPIS 係4黑龍 定 2黑2紅

多謝大巴

新手表示全部睇哂
雖然有唔少都暫時睇唔明

4黑

你幫我開左先唔
依兩晚睇下有無時間更新開黎睇

Yooo
放假嚕！
其實日服有無人開多個會姐

有咩唔明講出黎大家笑下

刷巴你隻毒奶玩攻速有無搞頭

睇完教學 合ARTIFACT 就中面具

玩落應該就會明 唔怕 已經卡左喺主線4-14自動打唔過
掛下機訓教升LV先

睇完唔明問好過乜柒都唔睇又問問問

柱叔係咪打pvp用
要砌咩裝咩屬

最緊要跟任務走
送好多裝/材料
幫你過關

如果睇晒都唔明不妨講出嚟
如果係我寫得唔好，巴打肯提出咁就可以改正寫得更好令更多巴絲打明白

撳入去睇實無死

如果卡不妨開房之後留自己個ID，巴絲們得閒就會幫手打，反正唔使體

其實應該都OK 只係有D名詞/理論野新人自己未玩到果時未必理解
即係可能你岩岩玩既第一個鐘已經睇緊全攻略果D講到大後期既野
應該到時玩到咁上下再睇返就好易理解

story幫唔到

Sorry，唔知

第5名都幾有料

大後期
咁我執執啲順序佢先

其實只係因為我成篇睇哂(SKIP左D英雄 T5點樣點果D之外)
如果新手去睇其實Ctrl+F就應該好易搵到答案

有無啲新手應該知但我又寫漏咗

正呀

套裝揀咩好
咩屬好
2星3星卷揀咩好

教佢地跟任務走
有1000花石碎,有1000專武碎
有3套裝送

應該咁上下
冇睇第一頁

快啲上嚟開劵啦

好驚會爆呀

唔該萬巴
我再寫寫

槍嘅裝飾岀唔岀到台灣境

湯巴有無開緊

【問】有無啲唔使整又有花花石碎送嘅關架?
【答】有，TOO

【問】乜嘢係TOO?
【答】Tower of Ordeals

【問】點去TOO?
【答】主畫面【Portal】>【Hall of Heroes】

【問】入到去有三個選項，有咩分別?
【答】

【問】TOO打嚟做乜?
【答】逢星期一重置，一共25層，每層都有花花石碎，每5層會有升星/升T料
打齊25層一共有2000碎，等於0課，唔整花花石碎，每個禮拜免費有2粒

【問】打輸咗會點架?
【答】打輸咗唔會有事，唔會扣全何嘢，可以隨你挑戰，挑戰到你成功為止
只要成功過關就會落下一層，每層只能夠通關一次，通關過後就唔會返轉頭，除非每星期一重置

退咗，你放心

個人覺得新手最易有/常問問題
第一個通常都係二星卷 三星卷Pick咩
二星我自己就要左Kaulah 但覺得隊野唔夠力 冇傷害
有少少覺得如果一開始要左Epis就好
不過可能到時候玩到後面又會覺得Kaulah好實用
又可能到時Epis又比官方Nerf

三星應該補返隻DPS未諗邊隻 可能光法頂住先

第二個應該係日任記得做
Conquest, TOC, 礦場, Stockade呢D
但其實裡面都有提過哂

仲有就係打主線D裝點處理法
全攻略都有提到
【問】無用嘅裝應該賣定碎?
但可能新手會唔識分邊D有用邊到冇用
玩落自己感覺係前期全部都係過渡裝 過到關就得

之後又另一篇講到
基本上第六章前，只要你用返嗰章嘅紫裝+15，多數都可以輕鬆過到
其實兩句MIX返埋就係岩自己隻英用既紫裝外其他都可以賣/碎

裝飾應該OK
大唔大先?

不過上面果篇TOO係咪又要到左某個地步先開通 因為我未見有呢項野禁

其實唔寫明幾星劵換咩好係唔想個個都好似公廁咁
同埋日服張三星劵換到光法

嗰兩句嘢我依家合埋佢

係，好似要5星60LV
我依家搵緊官網

too係你hero升星果到，日服第一日已經開左

我玩亞服 唔太清楚

er。。。。

假到喊都出唔到境我諗可以上新聞

有無巴打帶打日服60BD

無事嘅

我仲以為你會帶鏡

我想

望咗WIKI，應該五星就有

夾完先驚岀入境俾人搭入房問都唔好

一齊

id

我好廢 留個床位比我 訓住過
id: Pinkmolooo

喵撚A

thanks 巴打

唔怪得你冇得入
慢慢升5星

湯巴
俾番你

開咗咩

個天係咪叫你玩Fluss

岩岩有電話打黎 可以邀返我?

以為你唔打 我唔打住了 俾人話

叫埋女朋友玩咪冇事lor

無多到

sad巴隻聖母Miria

想問下男豬既裝應該用咩options

mirianne唔係聖母

女朋友話 好撚悶啊！望住佢打打打

哈，依個好問題，依到冇人答到你

miri

個post23小時前宜家已經入直路

你話 我都好撚悶啊！望住你買買買

點解你唔bid裝

你比番d嘢佢玩下咪得lor

怕搶你

我用緊macro，唔想煩

隻時空鏈戰好唔好玩

唔係咁好玩

下次我係都係決定左玩先去搞串人個Party啦
一陣成班kr 比人block唒

到底台灣d馬桶唔俾扔廁紙 咁我抹屎點算

馬桶隔離有垃圾桶 好似係

袋埋走

係有 不過真係扔落去？ 我自己屙都臭親自己啦

直接扔，無所謂的

唔啦，要玩既話就唔碎，碎碎埋埋都夠佢3星喇
隻野又唔吸引

所以都話叫你開
我開隨機成日重複個身有既

番緊工無咩時間睇個ac
剩係睇到點解多左3張skin既

你咪當去落後地方要用屎坑一樣

日數奬勵

而家仲有無人打 岩岩miss左

唔用唔洗扔

開唔開到新果個冰雪skin、同萬聖skin嫁
得既留兩張俾地精

冰雪無，好似去到世界Skin

都好，有萬聖地精

啲女隻隻無Skin
啲仔隻隻有Skin

Bd果邊先得人驚

諗左陣先知，依句野好似講緊我

今日出兩隻game都係垃圾

究竟T唔T5 aisha好,定轉升selene

一物一魔

5張單抽卷中EPIS

刷巴洋介化

歐洲紅豆

是實係因為仔成日用，唔俾skin又樣衰

其實都有女skin，不過仔多一兩件

唔知幾耐冇玩bd了

依幾張圖真係睇到個人都熱血

aisha要auto打到傷要點配，其實係咪手動英嚟？

好快有5星UT睇

除褲巴係唔係黑色的？

個skin送比我都唔用

s巴 邀多之我唔好意思

Game ID唔同應該唔係
同埋黑色巴玩地精

卡完7-1到7-4 其實係咪epis唔夠傷 9萬啦喎

我唔打住了

有無日服巴打60 bd
唔想自己毒撚打

好既多謝carry

等我十分鐘

第7章一切都係lv問題

72lv epis 谷哂d經水俾佢

掛18掛到80

點解幾時打pvp都會撞到班癡線佬

打果時叫一叫我 我開驚

介唔介意新手黎吸下裝
得隻光法有T1 其他都係伏...

依加係1-8都打唔死啊 真係揀theo都唔揀epis

唔介意 我都係新手

你地開場我入 id:ming99jai

等埋萬巴先
佢帶

好 慢慢黎都得

同埋想問下新手坦用番送個隻就OK?
用石買左女僕 點知原來唔係坦 成日俾人切

可以了

P姐?

係 唔識玩
見佢好似saber係咪都狗衝左先

場已入 應該可以同你地刷到你地唔打 有成千幾體

加左

P jer amp黎 不過而家好似比較少人用

我好肯定theo0星專一定低dps過epis

係 同星專黎比一定epis勁d

mola mola
依家真係唔建議玩佢

單體AMP

果時仲t3左佢 仲要換左把專比佢

t2嘅epis表示 刷你老母我乜都打唔死 我仲爆石整花花石up t2 加多20%攻 都係打唔死

打唔贏1-8返去打6-1試下

又係你呀
龍裝比坦
DPS著垃圾
打唔死好正常姐

Epis咁勁比你講到地底泥咁

依加都唔係好垃圾姐 換緊t7裝

呻下姐 打到燥

日便係Rio既天下

日伏

其實70龍 又有咩好怕喎

單挑成功

點解我玩到而家都未單挑到70bd 係咪我廢

我玩左差唔多200日先單到

冇用既嘢我唔會做

好易咋喎

全部裝5星就做到

咁應該係我未升好套裝

其實係想打野團70龍都唔收

單挑應該係夜晚先會做

街場係你要做開場個個

唔記得音乃巴要番工就唔到時間組團刷龍

麻煩1001巴絲記得開POST

就你啦